用條繩黎拖住個仔女既家長都on9

成日係街見到啲家長
戴住成條彈簧咁既繩黎拖住個細路
跟住自己就係到禁電話
好心帶個細路出街就自己睇實
同埋多啲互動啦
連自己拖住個細路都唔制
好似養狗咁 一係就留佢係屋企

從來無用過，唔知幾時大陸傳過嚟，
出街就更係自己拖實，抱住㗎啦。當啲小朋友狗咁撚，容乜易有童年陰影㗎，或者SM 就係如此練成？

厭煩就唔好出街啦。無人迫你嘅。

大陸蝗 先會咁做

放狗

都痴撚線

支那小朋友係同狗差唔多，都係控制唔到自己

成日都尖叫+衝刺

利申：無主觀意見，以事論事

嫌煩就咪撚生啦，又唔識教

屌多得啲支那人成日落黎捉細路

又想玩手機唔想拖手咪用狗帶 又話乜嘢驚佢走甩 隻手斷咗咩

生得佢出黎中意點就點 關你咩事\ /

同意
D支那小朋友唔知係咪係肚果陣D 化學野吸收得多
件件見親都失控HYPER MODE
所以佢地用既話唔覺有問題
放狗就緊係要帶狗帶架啦
我反而覺得呢D 家長有責任心

我係大陸地鐵見過個細路

由車頭衝去車尾

再由車尾跑返去車頭

個家長正眼都無望過

咁又唔止蝗既 係倫敦都見到有啲歐洲人會用狗帶黎放狗咁放細路
同埋見過應該係幾個小學老師帶成班細路返學校 都係一人捉幾條狗帶咁湊住啲細路

細路太過唔受控應該睇醫生
可能係病黎

其實係外國興起先

Child登

我講緊大陸小朋友

外國興起咩先？